# 2021-МИСИС-весна-обработка-и-анализ-изображений
Примеры лабораторных работ.

[01](prj.labs/lab01/lab01.report.md.in.txt) - исследование гамма-коррекции  
[02](prj.labs/lab02/lab02.report.md.in.txt) - исследование каналов и JPEG-сжатия  
[03](prj.labs/lab03/lab03.report.md.in.txt) - яркостные преобразования  
[04](prj.labs/lab04/lab04.report.md.in.txt) - детектирование границ документов на кадрах видео  
[05](prj.labs/lab05/lab05.report.md.in.txt) - детектирование границ документов на кадрах видео  
[06](prj.labs/lab06/lab06.report.md.in.txt) - детектирование границ документов на кадрах видео  
[07](prj.labs/task/task.report.md.in.txt) - контрольная работа  
